衝鋒小隊宣布退場

有見近日捉鬼風氣嚴重，叫哂自己人都仲要俾胡椒噴霧噴，冇人相信我地既同事
我港島區衝鋒隊第一連警員L宣布我地衝鋒隊正式退場 直至同事帶回委任証 並不再捉鬼 否則我地衝鋒小隊將無限期退場

光復差佬，屌你老母
香港警察，時代曱甴

推

真
已fc

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯